係民主嘅體現

多謝熱狗哥